[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5438)

1001條撚屌呢

去叫雞唔開po

新世界 新開始

有無連登大户想打爆皇冠莊 一百萬都即找
有我先再貼tg

無 唔洗貼啦 麻煩晒

有無連登大户想打爆Tesla莊 一百億都即找
有我先再貼tg

唔洗客氣 見有人問我順便問下

留名

得twitter頂住先

扑左條撚樣佢啦 又唔開post

係囉 淨係識上黎拉客 正仆街

幾時出水 想跟你買跟到上車

我都未贏到上車

上去ifc果架

全北又出現

仲ifc 輸到冇錢搭車過海啦
近近地icc算了

現代作客全北 平手高水 cls

有買人想買料

波台手足99折

想買

我

有冇人一戰蔚山盤

下 大船喎

繼續半和號

Pm

唔做你生意啊 走啦

唔緊要 扑左ed

Pmed

學其他人咁送100分黎俾人玩啦

屌你老母出黎隻揪丫

屌你 追擊！！！！！

深水埗m記 不見即散

老老豆豆 覺得幾醒 又可以收多班賭仔

深水埗我地頭 你仆街了

有波賭未......
隻手好痕

隊返支草先啦

有冇睇錯 黑單搶完唔開

有冇人買尚州尚武

靈車對蔚山

一野蔚落去

兩場都轉左盤

想屌車

全北呢場一定要嬴
蔚山就守和都得
買心態都知要買邊隊

出左陣未

轉盤咁要現代

masterg反底日

攻唔攻得入唔駛計？

兩場下盤

外賣如果開10萬額有冇咩條件

全北3.5b how

half big

Half big 就要拖埋波強全餐

緬甸聯有場有心水

快

入左波了仲想等上半1球大

現代7+

甲府巴比一場黎

緬甸啲波場場讓咁多

起身見到你又中

全北d防守笑死人 上場送比對面勁多單刀

唔中就見我唔到 睇你

係

啊豬啊狗都讓咁多 對對都係敗仁？

4-6球就收手 比足面

Btw 老鷹係巴塞2號

澳洲幼幼u20

冇睇到 咁都比佢開半大

廢車和味濃

支持，半格都殺

現代唔出尼加奧？

現代個陣想點 唔出junior出左個20歲新仔

大袋唔出尼加奧 讓人半臂

高追 望半3

6點半大？

我睇中緬甸阿唔知咩聯

sub

快！

入了波 唔博了 只玩重心

幼幼收錢EZ

我心0 咩實x聯1.5半大

全北全線落飛

中！

9.5b

一陣大波穩啲定下盤穩啲

大ball

出junior反而會輸 出新仔捉唔到路對面會唔識踢

單雙

分析師

出新仔 想比人捉唔到 你係教練實死得人多

好撚爽 緬甸波全部半1

又撚 如果唔係忍到手應該g左

你做教練一定好鍾意幼幼

咁點解psg會輸比D升班隊?

係咪又有交嘈

你用個屎眼睇野？
落撚左去邊？

唔出勝利男神李東國
靈車要買了

理性討論唔會嘈交

10k 全北2.5細真飛有無人想睇

認真左

想

有， 買左2,5b

有

會唔會見光死

客盤狗會咁好死抽咁小水

都係事後好d

因為個教練特登想輸 先輸幾場等聯賽對手輕敵 最後20輪先全勝後上奪冠

韓假劇本 現代唔出正選前鋒

屌..1皮好大咩

走地算

全副身家了輸到

現代個龍呢 化妝龍去左邊

咁你問嚟做乜鳩？

恭喜

想比你扑

大船係邊

Wuhan要了

睇你買邊隊再買對家

生化人 不得不買

要左上海

飛呢

祝0:0

頭10分鐘1:1 90分鐘1:1

唔係正選咩

買左汽車
連輸緊3口

又得，接受

乘勝追擊，你

冇出

仆街了今次，買左客

蔚山春代

冇大蛇水點買

全北7+好冇

多謝你

慰山無 黑人

點解咁多人話7加

呢架係靈車

現袋半全大

車反底

蔚山现代和全北现代都是现代汽车投资的球队，两队关系非凡，蔚山现代近10场与全北交锋只取得1胜3平6负，胜率只有10%，上赛季更是末轮故意输球送对手夺冠，

原來兩隊都係同一個老細
係咁輸比全北
屌
今次都輸比全北啦

重心
汽車現代全場和
穩陣

邊度睇倒

Yerin 現代，全北穩了

咁即係佢操晒盤

On9你買波唔睇陣？

點解尚州尚武都高水受讓

講真真係唔使 你識睇個操盤手唔識睇咩

第一發

超重心

降班 冇心機踢啦

我就係睇左陣見有出趙腎佑

睇盤師

Cls

Teddy第一發中就派你了

全北fg算

無人信我？

蔚山+0/0.5
馬會心水出8輸2
其他心水出32輸9

報左驚

你今朝場和 和味濃

紅咗都入係運氣

蔚山

依期去咗邊

半大5k 一陣事後

財經台

其他呢場有d似今朝比卡超
d轉盤水位差唔多

半和號 啟航

Lm

邊場

最新風向係咪要扑鳩個咩馬咩黑咩單

半和

半全大啦 有3有4

快啦喂買和

你是唔是bill

開波了 等收錢

全北汽車上

邊個來

我了

半和，上啊

收錢算

中

又秒針

搞乜鬼野 南部老鷹待定 打完邊爐要返屋企？

10

1:0

廢車秒goal

Goal

gooooooooooal
1-0

快到呢

假到

秒GOAL

跑車

幻覺嚟嘅啫，嚇我唔到嘅

下？

Nba未

光速入 靈車gogogo

有秒糕無半大

快到

咩事？

炸未

後衛企晒係度 龍門唔救

假波來冇買到大波

屌唔記得買fg

野雞波邊對啲女大波買邊對

仲未有事後非既

勁

完左場啦

仆街廢車上場買你就和

想gel

一敏又中

半場平手0.77

笑撚死人

唔出奇撚賭仔

下盤已死

半大未

真

刺巴睇岩咩

想入手3.5s

40分鐘後返黎睇半大手足屌鬼:
屌你老母又秒goal撚半大

老細落左order 要靈車贏

再追半場車平手0.95

即場4.5大

正常 上年都係咁

全北手足進場

秒入撚半大準備

主盤點補

想lm

gel定

本身想等高水入2.5 點知秒入
可能全細

今次我冇買到半大應該開到

全北係大仔隊波
蔚山係細仔隊波
要讓路

咁快

岩岩先講完 兩隊都係同一個老細 現代又換哂勁人走 擺明比全北嬴
仲有人買現代要驗腦

4.5細

燈燈佢先 蔚山

全北嘅飢餓感

上港串廢車 上港入未

好彩冇買低水2.5b

又黎秒糕撚半大?

好掛住bill gor

應該唔至一球既

岩上盤gel得

可能老細想食大茶飯買左主客呢

10打10先有空位入

蔚山追和先

之前仲話想上10k
而家8k跌到4k

真係無人信

睇怕係。。。重等我屌左今個月生命注

各位快啲買半大啦

yes 比我同masterg祝福

點買

仲買到

兩分鐘入波一定半細

蔚山现代和全北现代都是现代汽车投资的球队，两队关系非凡，蔚山现代近10场与全北交锋只取得1胜3平6负，胜率只有10%，上赛季更是末轮故意输球送对手夺冠，

一分鐘就送一粒 換陣廢人比全北嬴

睇直播
蔚山每腳波都假到爆
又傳錯 又踢出畀 無正常過

無尼加特打假

收到風老細買左50億主客食大茶飯

又秒goal撚半大

韓假

2角

10分鐘2c 仲有9.5

睇下馬會個中位數

1:1未

買大定細好

補和 穩

skip

真係唔知 平時應該出10.5

好耐無見

尋日狼狗中場6C都有9.5買啦

混沌重心 車2

蔚山cup全格 10 1 100

全北主場惡過狗

條二串一爽啦

OK

LM

好野

收4雞

又輸40

半場3:0 ok?

點解秒GOAL一定要撚半大

唔夠信念冇買到 -1 @5.1
淨係買咗狼平半

班女俾你屌到入波

報驚了

準備入客ng

買左半大就冇睇 走寶

我狼 信了

中咗要報驚

其實唔關秒高事 根本半大撚就係要比人撚

利申買左半大

想要全北廢車ng 點睇？

真心高賠率好吸引
可惜我冇錢搏

客反cup

3333333333

7:1 未

上海24

下場點睇

快了

2:0未

邊有

無玩外仔 玩唔到半大

你直插W都唔敢買得盤就唔好講咩-1啦

現代勁到

驗袋角大易到

10.5定9.5

現代快入

現袋好廢

人燈起上黎真係好恐怖，買親一定係對家入先

ice c la diu

燈起上黎係會入先半場比人cup

8.5s 101100

全北半大輕鬆

支持

lm

Real

韓狗追角大是常識吧

L一m

琴晚入完兩粒睇好佢開細波同早兩日松本一樣 但唔敢買

狗會d角球賠率跳得咁慢

師兄唔好踢爆事後撚

呢場內定波 一定係全北贏 其實可以唔洗睇

比人射到kimogi

咁快D半場2:0 OK?

現代咁撚廢既

現代

初體驗咁係玩啲鹿會冇得玩嘅

屌到

肺炎角細gel

韓假兩場半和10 1 50！

秒糕撚半大

竹戈

真係定律黎

小注現代紅牌

南國臭雞快入

想嗌尚州尚武 有冇師兄同路

4角了

送角

3/3.5s頂撚住

全北

快半大

胃山刷角機

半大未好似尋晚狼仔咁整兩粒先啦

靈車頂住

爆角

1:1 ok?

再刷角兩隊俾狗屌

95%未輸過

hi

6c

總之就係現代汽車不敗

高水9.5

蔚山嚟個半7比我gel下先

Masterg呢今日死咗？

全北試下入多粒先

係咪準備換入nigga奧

屌 冇睇

屌 唔比人買角

超級連角 狗會都封盤

9.5s 24

半大既朋友 秒goal你地知點撚樣啦

似20
30了

屌一買9.5s爆角

即係有5%輸

馬會唔肯接受現實

9.5B 可唔可以GEL?

燈中了

應該一球到尾

狗會驚到唔開番

半大比狗買又撚

太早了

馬會又封

換入尼加奧!

尚洲尚武 好似好抵買

屌你老母又撚半大

封完角未

秒goal8成係半細

半大24

8.5S 加碼 10 1 200

7c

半大係一種信仰

有角買再叫我

3/3.5s 力頂

上海加油啦

7C

77777777

現代禁屌

9.5s

想要角細 是咪不智

屌你狗會

個龍咁勁有錢分咩

未見過半8全8？

去咗邊啊masterg

個freekick射得幾靚

汽車

今次幫唔落了，梳

又秒goal半細定律？

現代換咗主力前鋒，完全之前戰術師的部署

見過半10全10亞冠 激撚到我撕飛攞張飛去喂龜

ok 無人 慳番

2.5全大有無機

又撚半大

留番自己買下一場啦

有 兩隊成日半細全大

屌你老母9.5s中撚哂伏

SOR!

慳返啦

入咗貨，客快NG

半場開比你

上啊

DLLM 11.5，12.5唔俾入

馬會想點

半7全8 10 1 1000

客開始進入狀態

半大呀屌你老母

封到完場？

汽車頂實

全北似玩撚完

冇人買全北咩？

想封撚到完場？

半大手足集氣

垃圾中超入波未

0:0完

Me

馬會睇錯就咪撚開走地啦不如

突然太多角 驚輸死

我要買12.5s啊 開得未啊

蔚山一定唔會入波

Ok買角大支持你

轉頭有張紅牌就乜撚都冰

入咗兩注，快啦

打去盤房

客隊走到盤當贏了

12.5高水啊。。。比我買未

客上哂力開始控哂場 有入波應該都係客

真係好撚ON9

馬會太廢唔比人買

狗會驚輸 屌你老母

我買10蚊贏凍飲姐

半大又撚

半7全8

主can gel?

輸打贏要

春袋變咗讓平半

封到8.5啊笨

買唔撚到 迫人戒賭 DLLM

全北盤2注，想入1注現代NG，1注cup

個個話現代禁屌
有無睇現場架
全北守得勁輕鬆

又撚半大好咩

角球咩事

封撚住打低中位數馬會癲到

馬會驚輸

冇問題角都封

撚半大

Sor
數唔切

12M

封咩

半大快goal

半大jumped

未

驚就米·撚開即場喇屌

禁區外

客12碼

報假blocked

外呀

本身去撚到14封撚死唔俾入

12m 客

炒呀

唔係12m 咩

爭一步就十二碼

12M 客

12.5s

NIGGA奧唔行入D先仆

扑哂班報假算

屌外面

半7？

罰球咋

乜撚野..外

外面喎

話12碼果啲都唔識睇波

準備半大

主隊要贏

屌佢失望

一早扑左你

又來 幾時開放外圍啊屌

Miss

8c

直屌no goal

佢鳩嗡

屌你老未...角球係咪唔會開

應該係怕輸

好似好多人有玩過呢度

半大師又被撚

全北求你頂實

河床

8c了

今日我冇報假

變C好過冇

客

外圍？玩過啦，以後唔會再玩

想封角封到幾時呀屌

今日你未報假

我淨係支持馬會

半細

個樣咁似son

8.5b未高水就刷 依家想補償過失又封撚住

馬會我屌你老母咩 升角球盤有撚用呀？ 你老母封撚左個西點撚屌呀
你開6.5c 都買唔撚到嫁啦你都唔撚用西腦

係 遲下報

Me too
除非有好特別盤口

狗會都幾好嘅有時

又幾似

SON'SON

88888
88啦 朋友

輸到仆街，愈輸愈多

世界第一莊

13.5b想入

有冇半大既朋友仔出來講幾句

見到咁多人嗌現代
買左靈車好安心

兩分鐘入波無半大

12.5s等高水

可否cup

-5k

有時多波會好易比賠率混淆 馬會單一係易睇嚟
有時睇岩馬會又唔開盤咪出外賣

暈

肯cup未

中超半大 車尾燈都見唔到

屌你老母又秒goal撚半大

入波未

NIGGA奧唔行入D先插水

下半秒入

賭波第一式:秒goal撚半大

屌你老母

半大朋友仔

18:00-1850

Rip

全北班友波都停唔到

你唔係又買左嘛

半大

依場波半大買唔落手

有var

13.5b有啲難追

即場買了3.5小波

2.5b有冇同路

快啲入多粒

幫你嗌埋
利申2.5b

中超又撚..

又一車半大狗送入屠房

仲未1:1 on999

秒goal半細定律

3球完 大家開心

半細gel定先

8c ft 10 1 5000

上海又呃錢

4球

半8全9經常有

蔚山現代唔會入波

食狗肉

Ok

師兄買幾大
唔好尻up
驚你比人追擊

3啦 我3.5小

補1

88

差啲半大

補時都有角

半9全10經常有

老雞入波

下半應該秒糕

5,6碼唔入

1:0 ht

咁都唔撚入

Byebye 5000可以攞嚟買下場

半大朋友仔驗腦區

1碼唔入

誤中

笑4

屌你老母 咁都唔入

咁都唔入

半大仔 開波一分鐘 笑到喊
45分鐘 輸到喊

屌你假到

角初盤幾多個？

廢車半場平手無驚無險

補和 超重心

屌 廢車再咁守遲早失

條友仲要救埋角

半9全9輕鬆頂

擺明突登解圍

佢尻up啦

1碼果下練左幾耐

9.5 高水

9.5s初盤 半場9隻 我屌你老母

老鷹

半主睇到心都離一離

同一個老細 梗係扮下野先啦
呢場一定係全北嬴 做都做比你
上季又唔係未試過

中超大波點睇

老闆落左order要角大 2對同一個老闆

中超一粒都冇

又禁區罰球，又1碼解圍

現代扮撳屌

屌 老闆order左角大

13.5s高水

我車頂住全格ok?

客隊連最後空門機會都把握唔到, 沒了

角球不了

幫手頂ok？

係咪同你琴日場角大一樣

想出1900水了

過關串左肺炎+1
8點先大波啦

收錢

gun

現袋

跟大蛇你了

ok

無聖母愛

等你

買澳野雞深盤半大易執過玩中超
尋日兩場中超角小無驚無險

成日買到假波

半大4得好慘

臭雞比人入

今朝蒙又汁左錢

今場假波100% 係睇老闆會唔會半場重有咩order落

睇左好多場 全北個日本仔廢到痴線

炸咗 靚

下場買咩？

夾唔夾角女木

收返

同感 比腳波都比唔得準

半細咁都有錢收

睇到手都震埋

我仲記得上次半2全3角控到抽筋

乙組大波真係送錢

光州半0.25去馬

聖母1900 FC光州 0/-0.5

原來光洲連續7埸不敗

夠膽買老鷹 服左黑單你

我唔要求你贏, 走盤就得

呢家狗會好撚仆街
以前場場都有FG買
呢家得即場先有
幾撚時開返FG呀屌你老母

對家都唔弱

次次同你同路都中
轟左落去了！

仲要得即場先會派半場

半大又針

我都轟左

班仆街應該有Stat睇到FG多人中所以咪唔開

睇錯名

光州2.5大

係咪17號個撚屌？廢到喊

全世界都要光州

屌你老母㩒多個0係咩事馬會救我啊 要退錢

可能中呢巴打

....

係 永遠就9射 一係分波就唔知分左去邊

陣間中埋

可能中呢

有冇賓州大波手足

果條金毛仔

出親佢都細波咁

又齊針了

中左就我了

出水就出水啦 扮晒野

祝贏

電話投注有得改

我出水會叫埋馬士達雞 想細細地玩下

軍人隊咁勁 點輸

落定街收錢

有吉，欣賞，但唔支持

有冇人入角細

35倍

13.5s

$50玩下 500冇吉 心好痛

同路 小注

我買咗主盤，唔係嘅話都可以幫你叫

15/9
全北汽車9.5s 補13.5b

呢啲乜撚野水黎？ 角球king ？
屌你老母薯條式夾角 唔識賭咪撚學人賭角啦

驚咩
你買左50k下盤

最後卡12就好笑

Feel到秒入撚半大

係咪得我要左尚武...

光州入ok?

光州半大24

哂20000中飛代表乜

代表你個爐啲狗仔即刻Pm人

下半場了，現代ng得未

禾要咗

5分鐘0c
90分鐘？c

主場先勁 有咩事攞架餐

0

光州2.5點部署

1c

惡到

角細練心

食到食到咁，球證好撚野

等收錢

13.5s未驚過

屌你牙

巴打反手?

球證咁食c法，點輸

細硬啦 光洲

今場WIN硬 GEL定先

想贏返場

光洲讓人真係差咁啲 太熱啦

睇都唔使睇 5個鐘後收錢

101010

10C GOAL

即場13.5s
光州9.5b

角大就細波
2.5s

半大朋友仔在那裏

咁快10c 針

黑單做乜吹大雞搞人地個tg grp

全北大波震緊

link

垃圾呀嘛 啲廢柴 錄音又口震震

上港蔚山快撚D入

上海9大角 快

做咩

Link?想花生

10cgel

上港死得

上面個角球神

15/9
全北汽車9.5s 補13.5b
賠率已玩謝了你

侯克入波未

快啲冰c

係 嬲嬲豬錄音口震震話唔撚出 quit

會唔會一分鐘1:0到完場

條友講野震撚過貓王 聽到我都震埋一份

Cup硬？

呢個係咪之前好燈個位角球神

好撚疊馬

現代 2nd?

光洲細硬

震緊

係咪連皇賭會都唔要既過街老鼠？

一入琴去咁多好野d仔仔好大隻

唔係 但睇佢個樣想取代角球神

光州大波點搞

dllm 秒糕撚半大

2-2臭雞

係咪跑緊步 喘晒氣

你地咪撚煩 我跟左9.5s輸左 唔緊要！ CL兄出返13.5b比我 準備爆角啦 咁樣又唔洗輸 呢個夾角方法真係正 不敗！

角球神只有一個

老鷹上次比人炒左8球 唔會再買

蔚山9.5s 13.5大 唔中搵我

全北17勁到

10-13c 批准

9.5s夾13.5b真係好癲俾我寧願輸一注算

又飛機

唯獨媽媽是不可取替！！！

人棄禾取

2c

撚完半大撚全大

弱智咩 中間夾4個角 點輸

祝贏了

上海上港GOALLLLLLLLL

光州唔入比人入

靈車禁屌緊，客隊mola

廢車1.5/2大 1皮

冰封

光洲主場贏得2場

10c ez!

心靈投注跟

11了

13.5大有機喎

仲刷

發現全北刷角有一手

廢車入埋佢啦
追左受平半

上海穿盤ok?

上港贏硬啦 個球證黑哨到咁 利申買咗肺炎隊+1

半大好嗎

痴線又中

有冇人用CSL？網速慢到CLS

買左廢車2.5大點部署

抵輸 公道

好撚過癮 咩都玩下

1-1 未 快啦

光州半大點部署

3台假無限上網

取消關注

去北韓射飛彈

2:0

假波20

車！

支持光洲

光州半和輕鬆

假撚到

2：0

個龍救入去 笑4

屌你老母現代

17號, 百屌成材

廢車有運到
救到都入
對家射極都唔入

假波隊現代

光洲細波易到

馬會勁中

1.5/2大易到 買完有2k息

又黎料

果然夠假

全北gel撚左！！

3/3.5s 頂撚住

狗會勁中

3球完

又中

炸左佢啦dlllm

我都想跟花巴

上盤gel

光洲玩夠未

腳震了

我車Goallllllll

取消關注首場賽事

買現代既人一定睇往績就買
又唔撚查下人地背景 同陣容
抵撚死啦

2-0完 唔該

2:2 ft 殺晒fg ng

馬會送錢...派幾K

醫神又中

3c

🈶

光州識入波未

不了

下場

韓狗打假同中超無分別

韓真

似21 無咁假

4c

我屌你老母

唔會la 明做比廢車贏

師兄咁搶口

Byebye

我車

忽然上力

仆街老雞封盤

光洲個場入波未

刷角啦屌

話哂炒車都係亞冠冠軍

胃山亞冠交唔到功課我係老闆都識揀啦

現代表演下 90分鐘2:0 ->2:2

光洲小GEL 點輸

買大波？

無可能了

原來是你...

@eason國安半大上

跟大佬

光洲入未……

10場不敗一買就輸屌你老母

其實現代都贏過亞假

光州爭附加入波未

3.5b

臭雞又比人入

老友 咪再燈大波回頭是岸

冇比人炒都偷笑

汽車搵咗謝老四坐陣 連球證都汽車人
有啲位踢跌 連雞都唔吹

尚洲防守幾勁

紅埋點搞

叫花突突突差b 佢好撚勁

.....

屌你肺炎隊 廢撚到

角細兩場都比人爆

花巴

屌你老母又中

80分鐘前一粒，90分鐘追和，劇本黎

上海穿盤了

中!

NIGGA奧

全北 蔚山 比多球

光州咩事

2.5大24

1001

無可能了 輸硬